有咩歐美歌好聽?

聽華語歌聽到悶
有冇歐美歌介紹
新舊都ok

Eye of the tiger

唔錯
Thanks巴打

die a happy man

Something just like this

呢首我都有聽
Btw你個名

dilemma
建議聽廣東話版

Chainsmokers

rebel love song

Eminem
Radiohead
Ed Sheeran
Imagine Dragon
Coldplay
Lana del Rey

I want it that way

Kodaline - All I want
M.I.A - Paperplane
FKJ - Fly

90s music最好聽 又易上口
但唔係人人岩聽
Uptown girl, boom boom boom boom

Kanye都好聽
Niggas in Paris, stronger etc
自己好鐘意Lil Yachty 但好多fd話佢垃圾
Yachty首broccoli

halsey嘅colours

唔該晒各位
有野loop了

我成日無限loop呢啲 聽極都咁好聽

Made in Heights

sign of the times